耶撚frd話佢返開個教會好多女仔 仲話帶我返教會

但係佢唔知我就係當年教亞當偷食禁果嗰條蛇

所以你目標係亞當唔係夏娃

教會入面班人日日食緊禁果啦

個frd話d女仔好純品

教夏娃啊屌

耶撚on9 女耶撚係on撚9 不了

咪制呀 手尾好長

教會d女落過仔既都有
咪同普通人無分別

咁咪返囉，問咩

我是撤旦的蛇

禁果條蟲就有你份

你係咩都唔緊要, 有心返就得

我係🐍🐍🐍

返教會幫到你

起碼會俾你知道自己講緊咩野，d野錯哂

幫我唔到架

No

莉莉絲

基督徒